其實讀書真係有用？定只係現時年輕人走唔出自己嘅comfort zone

身邊好多人中學畢業，但就攞住高薪厚職，公司一啲都不比自己既公司差。
我本身大學出身，但好多同事，特別老我一輩都唔係話好高學歷，但出到黎社會，人際關係好重要，但讀書讀咁耐，出到黎真係揾到自己想要既工嗎？
定係年輕人，習慣左自己嘅comfort zone，唔願意一畢業就出嚟搵工？希望你地加油，揾到自己嘅夢想。

咁講啦，其實讀書或學歷從來都唔包你高薪厚職
但係最重要既入場券同升職要求
其他真係講你際遇同心態

唔讀書既人可以搵到既工一定有限制

一個讀左書既人選擇多好多 可以搵多好多工

Agger

讀書唔係為左賺多啲錢

要識揾錢洗乜用咁耐時間去學中英數phy chem bio?識做生意/炒股票咪得囉